口號：多叫「濫權」少叫「黑警」

口號「濫權」好過「黑警」，並非100%黑警，但一定有人「濫權」。

濫權只係「行動部」，其他部門如支援部、IT、保安、水警、反恐等等或沒參與人士唔應該成為目標，我們應該集中火力對付違法既警察，而唔係開地圖炮，上次雨傘又係咁樣，比人轉移視線/目標，去到最後我以爲係反警察集會，所以唔該將焦點集中係「濫權」，「濫權」一定錯，唔止警察「濫權」，好多政府高層都「濫權」，例如：DQ議員、立法會秘書。

希望大家好似反送中咁集中火力，反「濫權」！

兄弟爬山，各自努力
集中火力，效果非常

Bw 身在金鍾有感而發

冇錯
你叫黑警 全部警察只會起哂鋼
你叫濫權 係指控緊佢地 甚至有機會令佢地思考

叫隻狗思考？

推，比多d人知

有意思

黑警濫權？

濫權黑警

腐敗都可以

理性少少 係有機會既

推

點解要同黑警客氣？
黑警就黑警，屌爆佢老母臭閪

黑警濫權=古惑仔濫權？

濫權係指本身有權力選擇但過左火位。
如果係黑警，自以為有權，事實係冇權，何來濫權？

思考佢老母

黑警冇權可濫

警權無限大
人命當草賣

唔係客氣唔客氣，只係想多d人加入我地陣營，減少敵方人數，增加成功機會

唔想好似5年前咁不了了之

黑警就係黑警

叫左咁撚多日 咩鋼都起哂啦

叫一哥下台

替死鬼

唔係好明你第一句 並非100%黑警，但一定有人「濫權」。
咁同你話並非100%「濫權」，但一定有黑警。 有乜分別？

搞革命仲要理性分析怕比位人入, 做香港人真係好撚慘

如果口號叫「徹查」就連藍絲都支持

真係藍絲都無你班仆街咁藍

推呢到上熱門啦.

唔係怕畀位人哋入，而係爭取最大支持

呢個有用，推

反濫權
反濫權

要出師有名

唔好一時意氣

羅馬非一日建成

今日輸左 會輸埋香港未來

支持聚焦濫權

你d人真係好撚煩
叫黑警又要叉走做濫權

咪撚侮辱d狗
我屋企果隻真係識諗野
係警總果d唔識

民眾都要空間抒發情緒
叫黑警 而唔係叫黑警死全家 黑警落地獄
已經係相當溫和

仲有機會改正，唔好放棄

自己睇路 好多三毛

唔好一時意氣

羅馬非一日建成

今日輸左 會輸埋香港未來

立法行政權係中共俾既 自己睇路阿

圍完包完 佢下次起個新既都一樣

但手足們一個都能少

今日先聚焦醫警濫權問題

Push

On9

黑警

你可能未開始返工

反對有組織包庇 可以嗎?

好 推

做咩要理班廢青廢中廢老 佢地完全冇任何行動力

依班人只要我地有優勢就會企我地個邊 依家已經2019年 要醒既一早醒哂

唔好咁天真

你只係張兩個詞語調轉，你咁講，都唔係所有警察都濫權啦，你明唔明我講咩

黑警有好人？？！！

支持獨立調查委員會查一查

屌你老母可唔可以唔好再開依D退步既post

不如大合唱今天我啦

push

警犬有好？

好你老母！

啱

同意

文宣戰，多一個人支持就多一個，多一個人把口支持，就會傳播比更多既人

以前我地既失敗就係勿視左一班「沉默大多數」「中立」既人，比建制派搶左選票

如果可以一票都唔會放棄

到依家依然係騎牆派既人根本完全冇價值

佢地只會因為邊面有優勢而支持邊面 而唔係因為文宣

如果講議會 我到依家都唔明做咩要咁睇重一個已失效既議會

已經試過議會強行投票 又DQ 議會仲有咩用

潮流興割席
唔好針對無辜嘅人
有利分化

PUSH

我覺得 濫權 真係具體指控!!!
好過黑警!!!

濫權

假設係黑警當然就冇好人

但黑警係好嚴重既罪行，要交由法庭判決
暗角七警都搞左好耐

其他罪行輕微只係失職，就易搞好多

濫權就個個有眼睇到

呢個口號又係事實!!! 我覺幾好

叫開狗

民主都係咁，少數服從多數。

所有人都有佢既價值。

冇呢班「中立」人支持，我地正確都冇用。

叫克警囉咁

一個人本身係有佢既價值 但當佢到依家依然選擇沉默 佢仲有咩價值可言?

佢地支持對我地冇任何既幫助 依班人只會永遠係後面食花生 當我地嬴緊有優勢 佢地自然會過黎R著數

同樣 就算佢地反對都好 佢地完全冇任何行動能力 換然之係冇影響力 咁做咩仲要咁重視一班冇撚用既戇鳩仔

還原事實真相。還警方公道
去除害群之馬 。回復警隊聲譽

我地都係為你好咋

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

pish

又黎呢招法庭拖時間，你5毛定白癡？？？

我，我相信唔止係我，以前都係你口中一班冇撚用既戇鳩仔，不理政事，唔關我事，但今日個個企出黎為左乜？係人都on9過，連登莫問出處，好多人都會有醒既一日。

無罪推定原則是所有被告都享有的法定權利，也是聯合國國際公約確認和保護的基本人權。

要證明自己清白，同中國有咩分別？

攻心

冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

反對，叫黑警起碼代表你全盤否定而家警察既存在意義，叫濫權係你覺得警察仲有管理你既合法性，繼續比權佢覺得佢會自我反省，完全係倒退囉

一係喺現場就唔叫口號，播警察誓詞仲好

冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

支持香港警察
釋放盧偉聰

一早講唔好 「一竹篙打死一船人」

宜家警察係有人「濫權」

我地係有思想明理既人, 唔好下下話全部毅進仔都衰

鐘意叫黑警咪黑警
濫權咪濫權囉

總之叫得岩就有人跟架啦

今日要返工，出唔到泥幫手，但係keep住睇新聞。
第三者角度睇啲新聞，好似淨係報周圍佔領，但係無唒啲訴求咁，我覺得要張訴求再清晰啲表達同比記者影到，令市民知道我地唔係鳩佔。
拋磚引玉，例如好似平時睇波啲看台咁，印好大張poster，掛到周圍都係，佔一個地方就掛一個地方。
各位兄弟加油💪🏻

對敵人有咩需要留手？

100%黑警

無罪推定只會係有真正三權分立透明法治至有囉打狗！！！

／口號「濫權」好過「黑警」，並非100%黑警，但一定有人「濫權」。／

神邏輯

並非100%「濫權」，但一定有人是「黑警」！

問題，不是100% VS 有人
而是那個更清晰、更易明、更一針見血

黑警無錯
蒙晒面 號碼都無
濫權都無錯

你知唔知自己講緊乜
唔係100%係黑警
亦唔係100% 濫權啦
點解叫黑警就代表係講緊100%
叫濫權就唔係講緊100%?
你知唔知自己up 乜

仲有，why not both 亦有黑警亦有濫權，但係人都知唔係100%架啦，多9餘

分而治之係好事

人地用槍射你重要考慮咁多野重想人地思考
On9少陣未 直接叫黑警屌你老母都唔過份啦